點解中環灣仔繞道唔可以用沉降技術？

好似海底隧道咁樣樣，咪唔駛搞咁耐？